嚴選下屆無得留低局長

首選必係吳得掂 搞到教育一pat 屎